有無人成日無啦啦唔開心

明明無發生過任何事 但會無啦啦好唔開心好想喊
成個人好頹咁
搭車個陣 臨訓前 一個人行行下路 都會有咁既情況
每次喺呢個時候都會特別討厭自己

好累 唔想同人講野

反而我會照講野 強顏歡笑
講講下人地會問我係咪唔開心

開心又一日，唔開心又一日
不如唔開心咁過

但我唔想成日都唔開心
點先可以開心

諗起d咩 令你唔開心

其實無話因咩事唔開心
係個人行行下路都可以無啦啦唔開心

個人空虛就係咁搵多d有意義既野黎做

依家心情好返d嗎？

其實我有時都會，不過好快就冇野

求指教

心靈上總係差d野
試下做下運動

不了
可能訓醒會無事

平時有冇做開運動？ 有冇BEST FD？ 飲食均唔均衡？

但係夜晚有呢種感覺既話就會成晚都係咁
平時我都會隔幾個鐘又開心返 好怪

通常問題一係就人際關係 一係就係生活方式 or both 你覺得係邊樣

係呀 我有時都會咁
仲會衰到聽聽下歌唔開心

我都覺得心靈係差d
做運動係咪跑步最好？

Same here 成個人好空虛唔知做乜咁 會好多野諗 愈諗愈灰

無呀 平時都唔做運動
Best fd係有既 但唔會日日都傾計
飲食方面我好少食肉 鍾意食菜同米線

其實我都唔知
又唔係話無朋友 但係最好傾個個又去左外國
其他個d又唔係話唔好傾 但硬係覺得爭咁d野咁
所以我唔開心都唔會同人講

係 次次一咁樣既時候就更加起勢咁諗野 搞到自己更加唔開心

一到夜晚好易會諗得好灰 唔知點解

我個人建議做運動 做多o的 運動 個人會精神 心境都會開朗o的
同埋盡量早睡早起 有好既作息習慣同飲食
最後就係要有目標 咩都好 學LANGUAGE又好 玩手作仔又好 有目標有方向就唔會得閒去諗唔開心既野
希望幫到你啦 加油

呢排晚晚臨訓前就會係咁諗翻好多錯過左既遺憾

我成日懷疑自己有病

有時搵d好耐冇見過嘅
識得但係又唔熟嘅人傾下
可能會有新發現
我都試過咁，有時嗰d唔熟嘅人講嘅野，以及同你相熟嘅人講嘅野可能會有d唔同
咁你又可以換個角度睇到唔嘅野

sor for 1999

跑下步，行下山或者做下d癲野
有時唔開心講唔到出口就寫低佢
或者會好d

可能係問題所在
有無諗過係自己限制緊自己去reach out其他人?不妨試下搵多d frd傾 唔一定要係best frd先可以傾心事
如果覺得咁樣唔舒服未擺上黎連登囉

我都會

其實我之前都有玩手作仔同學下language
可能我懶 整整下就無再整

其實我好多時都唔敢一個人喺街
一個人入餐廳食野都驚
我要搵間無乜人既餐廳先敢入去食
或者有間好想食既 我會行幾個圈但少d人先敢入去
呢樣野可以點克服到

例如呢？錯過左d咩？

又啱呀你 最近真係有d識又唔熟既朋友搵返我
但係仲未就到時間出黎
希望會有新發現

熟個d唔知點解大家都會成日藍剔對方
然後就會有特別野先會搵返對方

行山我都好鍾意 但行開個班朋友唔係成日就到時間
一個人又唔敢做呢d野

一個我好愛佢既人
我單身個陣佢有女朋友 到佢單身個陣我有男朋友
但係我到依家3年喇仲係好愛佢心底最關心個個始終都係佢雖然冇一齊過
雖然呢世都唔會有機會可以同佢一齊

一個人承受係辛苦嘅
之前我都係俾我好鐘意嘅女仔reject左我
最近都係搵左d細個識落，宜家唔認得嘅人敍下舊
先至稍為放開左d，唔會成日亂諗
聚左一次咋，不過效果已經唔錯

樓主可能真係要主動d，一個人收收埋埋真係好辛苦好易出事

會晚上突然想喊

其實我好驚自己會煩住人 所以我真係唔敢搵人
我仲好驚人地當我笑話咁聽

又唔好咁樣諸死自己
wrong timing but a right person
time will move on but the person is always right
到你有日覺得this is not the right guy anymore
當中花左嘅時間都係值得

多謝你

你同佢而家仲係朋友？
咁有無可能係你試下搵佢 暗示下你鍾意佢？

我都試過有你咁既情況 但我而家見到佢終於拍拖 同對方好幸福 我都覺得好幸福
你同唔到佢一齊 但你知道佢過得好好 幸福
你一樣會開心

我係個D由細到大都好多不幸
然後會無啦啦覺得自己係華英雄咁
個人就會好撚頹好撚sad

唔洗客氣
其實我自己都唔知自己講乜
我冇意圖騎刧此post嘅意思

可能由細到大都慣左要好緊要既事先會話俾人知
可能唔想屋企人擔心 又或者自己太逞強
你都要同自己講 係呢個女仔唔識野姐
唔好為左佢唔開心姐

我係被動型 主動又驚食檸檬

實有d咁嘅人嘅
睇下對方對你有幾真心嘅嗟
某程度上亦顯示到聽者嘅人格

但亦唔好因為咁而怕左搵人
相信亦有人想真心對你好，卻被你拒於千里之外

我都係由細到大都不幸
但我係覺得自己黎錯左世界

我地依家仲算係好朋友
但係佢已經有鐘意既女仔 早排都同左個女仔表白 雖然俾人拒絕左但係佢肯等個女仔
依家我只係想佢幸福就可以喇

我就未去到諗傻事
因為我始終相信,我有我存在既意義
只係我呢刻未搵到

其實我成日都聽人講 出到黎社會做野唔會識到真心朋友
個個都會戴住面具
所以我返工都唔敢同人講咁多自己野
反而我好鍾意同公司d姨姨傾計 我覺得佢地唔會係衰人 對佢地完全無戒心

無事架 佢會幸福 你都會幸福
唔好再為呢個問題諗太多啦 慢慢放低啦

咁咪會成日好頹？
搵唔到生存意義 個人就好似機械人咁 日復一日

可能我喺呢方面經驗少(太宅太柒)
所以呢d野好上心
宜家同個女仔都係藕斷絲連
話要reject我但又好唔捨得咁

其實被動都唔係壞事，因為別人要做主動先可以接觸到你
而且深交與否都係你決定
所以我諗唯一注意嘅係，當你開展左一段關係(不論邊種)
你都可以試下做主動，食檸檬嘅機會都少d

我仲衰過你 我返工唔會同d同事傾計
姐姐都唔會 想返工時間以外有返d私人空間

其實真心朋友唔一定同年齡層
同埋都唔一定戴住面具，雖然係少d
識到咪識唔識咪唔識囉，返工嗟又唔係做人世

其實感情最怕的就是拖著
唔捨得你定係唔捨得無左隻兵
女人好狡猾

我最近成日做主動 但我覺得主動開話題真係好煩
我唔想人地覺得我煩

返工唔傾計好悶架
同d大過自己既人傾計好似舒服好多 覺得佢地看透世事咁

唉屌 下個星期返新工 好想死

冇錯 所以有時想hea應就算
不過hea應又係咁問我做咩事唔理佢做咩突然咁冷淡bla bla bla...

煩係煩在搵話題
定係你搵嗰d話題煩先
人地覺得你煩，會否只係你一箱情願嘅擔心?

的確係，始終做多過我地幾十年人( 90後)

返新工咪又可以識下新同事 睇下又有冇人啱傾囉

女人係咁架啦
唔想同你一齊但又覺得無左你好可惜
但可能佢又真係想同你做朋友既

不了 對方hea覆應該係唔想同我傾計

一樣喎 我係中間

不了 我講野好無厘頭 費事俾人笑 我諗住返新工唔出聲

唔知點講
我又未至於成日頹
有時都會諗下有D好朋友同你玩
然後又期待會遇到個好既女仔咁
只係D遭遇上真係幾多唔開心既野
利申A0

你有d咩唔開心呀？講左出黎會唔會舒服d？
覺得而家好少會再有好既人

每日總有幾個鐘突然好唔開心，每個月總有幾日情緒好低落

無既
岩岩上年年尾遇到個好女仔
人生第一次真正對人地有feel
相處落覺得好似有機
聖誕節同人表白
點知比佢拒絕左
話原本對我有好感
但有D位我做得唔好，唔考慮同我係埋一齊
然後今日佢話佢已經同左另外一個追佢既男仔一齊
宜家好撚sad好撚痛

係因為咩原因?

見到你好似好多野都否定自己... 以前好少人讚你?
我都係講野好無厘頭架... 突然又講下男女關係，突然又講政治，突然又講學術突然又做巴膠
始終會有人識欣賞嘅... 雖然欣賞我嗰個係我家姐

有時真係無原因
呢兩日就多咗嘢要諗就出事喇

每個月有幾日低落我理解
呢兩日你多左d咩煩惱?

Same here
我都係咩話題都講
無厘頭總好過冇野講

咁你有無問佢邊個位你做得唔夠好呀？
唔啱咪慢慢改變自己囉 總有個人會欣賞你架
當佢唔識野

Same here 好情緒化

有呀 有時會眼濕濕

佢有直接講既
我都知自己衰，以前以為呢D野微不足道
但原來正正比佢扣哂分
宜家都係慢慢改善緊
雖然佢已經做左人地既女朋友
我改成點佢都睇唔到

其他地方唔知 但係香港住係有好多野煩
我有時都同自己講 每個煩惱 都有限期 好快過左就一身鬆 唔理個結果係點
有d野控制唔到就唔好理咁多 做其他野分散下
正如巴打講 做下運動 或者興趣
我行山有時都係自己一個行 上到去睇下個景 點都抒服d la
係咪咁話 巴絲們

由細到大都俾人笑架 所以我有時會好自卑
但我既無厘頭係講埋d膠野 白痴野
唔係人人都啱傾呢d
我諗返工唔會有人欣賞呢d 個個都鍾意話頭醒尾既人

唔好咁諗呀
你唔淨止係改俾佢睇架 仲係為左你自己
當你變得更好既時候就會有人識欣賞你架啦

經常都會

自己一個行山唔驚咩
我問親人 佢地都話唔好呀 會有人打劫

我都覺香港好似好大壓力咁
一煩我就會訓覺或者買野 填補下心靈

我都知既
宜家就係一個機會比我重新出發
裝備好自己迎接下一段愛情

如果女仔一個行真係危險d
不過依家行山好似變左觀光點咁，多左好多人 無論咩山都係
岩呀，不過唔好訓咁多 越訓越攰

成日係咁

荷包充實
心靈先會滿足

有咩值得開心

成日都係咁，一靜落黎同無野做個陣就會咁

有咩唔開心 講俾我聽 等我開心下

好少會無lala開心
陷於自己的depress 中
不能自拔

我best friend 因為我認為既小事自動同我絕左交
我一路諗都唔知自己錯咩
同時我本身係死毒撚
冇咩人平時會搵我
一邊好在意 一邊tum自己做人唔係為左取悅人地
好矛盾
都唔知自己想點

去踩下單車囉

梗係唔係啦
公司有個女同事講野又係好無厘頭
又有時扮下冇大冇細
喺條team不知幾受歡迎(雖然條team係得佢一個女仔 )

雖然係咁，做自己仍有做自己嘅好

唉屌
今日又係好唔開心
都唔知做乜鬼 成日想喊

你女人來？

返新工有阻滯?

識個人又係呢2好似你咁
唔會係同一個人呱

同樓主相返 成日無啦啦都會自己笑，諗返起啲開心事，成嗰人好興奮。
樓主多啲搵朋友一齊玩啦，我有一排冇乜朋友，又冇拖拍，成日自己一個都會好頹好負面 然後機緣巧合下識到班朋友，又識到嗰女仔，即刻唔同哂

未返 再下個星期
好緊張

肯定唔係我

咁你今日怎麼了
觸景傷情?

我之前都會無啦啦笑
但呢排唔知做乜鬼唔開心

咁肯定
我有預感係

可能係
今天你能忘記 只得我懷念多麼諷刺

你係邊個 我點會識你

你英文名j字頭？

Me

唔係

ok u win

即係好多人成日無啦啦唔開心

自己一個嗰陣時會亂諗野跟住自己喺度喊

恭喜你
U are not alone

有啊
係朋友面前就開心
自己一個就即刻好唔開心 胡思亂想
做咩事都諗定最壞打算
活得好累
我係咪有病

i know that feel
近排不停煲緊24小時不准笑
睇返呢d野先識笑是咪悲哀

其實去到邊度都避唔到
一個月了吧，試下放開下

同你有D似
係fd面前大癲大肺
但自己一個個陣諗好多野
睇野又好悲觀咁
但未去到覺得做人好攰

我個人覺得呢D又唔算病
係純粹多愁善感姐

但夜晚個陣 一條友望住個天仲會喊
好似無咩野支撐住我
每日都好累好唔開心
我活得好累啦

有時候啦 不過訓醒就沒事

一一如是
一上到床就開始黎料
好想搵個人講晒所有野出黎
但發現成個wtsapp都無個咁既人
個腦一路諗d唔開心既野/煩惱 訓唔到
之後聽下歌 上下網 搞到攰先訓
通常12點上床最後會4,5點先訓到

日日

想死

幾日前既都推到上黎

我呢幾日無唔開心
可以開解你

我都會 成日會諗d 無聊野
唔識知足 庸人自擾

差啲以為個opst 係我開

講出心底話

我係自己一個個陣先會亂諗野
不過通常訓醒又無事

有咩唔開心呀

我

我都成日唔開心 但我覺得係有原因 個原因就係自己好怕孤獨 任何時刻得返自己一個都會勁唔開心 尤其係望見班朋友嘅生活好精彩嗰陣 見親佢地喺Snapchat ig upload相玩得好開心嗰陣都會諗自己點解咁孤獨 生活咁枯燥